其實八十萬青壯出黎已經勁到仆街

係人都知又真槍又tg都出黎係青壯黎，唔同之前咁多一家大細，一個城市十分一青壯出黎係好癲既一回事，外國親戚已經打電話黎問洗唔洗走佬

係香港人太慘，二百萬人出黎政府都勿略你，係外國人睇呢d人數先係合符真實情況，吹大無意思。

而民意已經係選舉顯示哂出黎，無庸置疑。

推

tui

Push

政府勁啲，咁都唔洗落台

10%香港人呀
未計暖氣軍師

係，12%港人，3成青壯

忽

大逃亡潮應該係中共搞出嚟

香港人仲未死心

點打

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

個政府點解可以咁厚面皮

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

揾個有民望既人上台講：今日又80萬人，究竟政府係咪要我地放低理智放低底線先係落實訴求。 講多幾次比人打個底先 次次講show比人睇我地都係被動

國際見你講多幾次就會開始估你地幾時忍唔住。

不過，講真,100萬人係真實d

其實今日好多銀髮出左黎
但唔知係後生少左定銀髮多左
總知總有一個係左近

銀髮青壯